空姐J圖 多圖

醒啦航空界為左香港而被清算緊 你重想睇J圖

今日國泰，港龍既白色恐佈政治迫害只係開始。除時都可以轉到其他人其他行業。 譚惠珠話:航空業員不應對政治有特別看法。以飛行安全嘅理去禁聲。到時揸巴士，揸的士，揸地鐵甚至飲食業，醫療界都可以話以安全理由要禁聲。

自從國泰新CEO上任就對員工作出清算，所以我哋要從國泰無理解雇員工依件事上比到其他行業，公司，政府甚至中央知道我哋唔會因為咁而屈服。所以828要企出黎圍堵國泰城。

圍到空姐空少返唔到工 飛機唔夠Manpower 自然要cancel飛唔到。
唔好再盲撐國泰 轉左CEO已經唔同晒
今日國泰 當下香港
搞唔到機場搞國泰一樣咁有影響力
星期三唔使返工嘅同我黎國泰城

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

開過第二個台唔好開吹水台

開唔到了

你開吹水台好快比人洗走
下次留意

Push

圖呢屌你老母

聽日你黎米俾你睇

自推呀屌